霸氣巴塞係皇馬奪冠嘅一刻以失晒3分去宣洩不滿

推

人地係專登輸wor，等下年有得重建wor，難為隻美欺踢足全場

美斯為咗宣洩不滿
連幾時都得嘅入波都即刻唔想入

美斯帶頭對抗不公義啫 想當年馬德里政府逼害加泰人呀你知唔知

2014 對德國
2018 對法國

你估玩具阿？ 打得差 有得重新選人重建 on99

廢就廢啦 巴

大雄唔過主就買幾多人都死......